若這一束吊燈傾瀉下來

持股的不要太悲哀。